聽日入場睇波既戴返個口罩

大球場附近有地盤，好大塵